一個人過情人節，要有覇氣

如題

就係大學陪個lecturer上多一個鐘Lecture

原來成個連登都岀哂pool

喺空中渡過最後數秒